不滿妻離婚 大馬獸父2年強姦女兒600次

【星島日報報道】馬來西亞一名男子因不滿與妻子離婚，兩年來對當時年僅13歲女兒下手，強姦達600次 。檢方表示若罪名成立，他將面臨1萬2千年刑期，是馬來西亞最嚴重的犯罪，事件引起社會嘩然。

該名36歲男子，被控自2015年與妻子離婚後，心生不滿，兩年前開始就強姦性侵當時只有13歲的女兒，至最近因女兒得知父親計畫接兩個妹妹與他一起生活，她怕兩名妹妹也成為受害者，才向媽媽全盤托出爸爸的惡行。

男子被捕後由於罪刑嚴重，庭審官員花了兩天才讀完626項罪行，其中包括強姦、亂倫及肛交等罪行。父親則否認控罪，檢方表示若罪名成立，將面臨1萬2千年刑期，法官以「可能潛逃或威脅受害者」則裁定不得保釋。

哇，大馬啲法律幾時變到咁勁

性能力都好強
日日都黎一q

好正常者。

每晚最少打2次⋯

兩年最少都係365x2

屌埋屎忽咁撚堅

咁細個就鬆晒...前後都...

馬來西亞+600分

星期六日及公眾假期有假放

慘。。。

屎眼

好變態 呀

痴撚線，同同一條女日日兩次都誇張 (畀波多野我都悶啦)，仲要係自己個女，點做到

一日就追上新北市

正

除左放假 差唔多一日一次

個女無講大話？

自膠

呢啲有得驗，冇得屈（尤其13歲⋯⋯）
有冇作大個數就唔知了

到底比屋企人老強完
條女會係咩心態
老強多幾次 撚都含埋
逼住學性交技巧既時候
會唔會變到好撚享受

屌你1萬2千年

樓上班變態佬好喺口德人士進場之前收口

一野就追上新北

肉眼睇應該勁過牛肺

真主應該會係佢死左後,直接將佢投入地獄永火

新北：你玩哂啦

牙醫洗鐵路？

一萬二千年，孫悟空都唔夠你玩

屌點解我會明

第日點嫁人 可能直頭有心理陰影

屌 大把毒撚埋單啦

勞資糾紛

鬼父

五指山都困唔住佢

前提係人地都有權選擇架
你班毒話埋就埋咩
不過如果比著我就唔會介意，
人地好已經好慘，會更加保護佢

總好過有啲人中意雞，又或者濫交港女

一萬二千年

600次點數

兩日先講晒罪名

咁扣返月經果幾日，差唔多啦

一万年と二千年前にから........

一万年と二千年前から........
あいしてる

扣左成6萬分

愛莉....

邊個數到有六百次

馬來人定華人

如果13歲咁既樣又真係難忍口既

連登仔：「勞資糾紛」「養到咁大都係俾MK仔破處不如益下老豆」

聽落咪重好過香港d老細

無限拳！

1萬2千年刑期

[quote]如果13歲咁既樣又真係難忍口既

[img] mg]
[img] g]
[img] mg]
[img] g]
[img] g]
[img] mg]
[/qu ote]
13歲都無咁撚大波啦 亞洲人
個老豆都on99 自己個女都當做洩慾工具
佢死鬼老豆知佢係咁 一定當年射落牆都唔撚生佢

愛你都係一萬年
搞你可以有一萬二千年
邊樣抵啲自己諗啦

我都諗起

你班痴線佬

cls

個細路女係因為防止依件事發生係其他細路女身上先肯講出黎喳。就算只係發生左一次 仲唔夠？ 講野唔撚用腦？你不如話有無可能係個得十三歲既細路女引佢老豆姦佢？屌你老母真係不知所謂

13歲唔識反抗？

36歲
唔知佢老豆個菊花以後點算
日日都比d紋身佬

強姦了六百遍、六百遍！

阿姨洗鐵路

唱咗出黎

黎m要屌屎忽

我以為星爺愛你一萬年都算癲

有無片?

呢堆廿三歲就信

如果個女冇做錯野
個阿爸又會咁做咩
真係慘咁就比人屈😩

終於冇連登狗話係勞資糾紛